<h3 align="center">Git Merge</h3>
<p>Слияние — обычная практика для разработчиков, использующих системы контроля версий. Независимо от того, созданы ли ветки для тестирования, исправления ошибок или по другим причинам, слияние фиксирует изменения в другом месте. Слияние принимает содержимое ветки источника и объединяет их с целевой веткой. В этом процессе изменяется только целевая ветка. История исходных веток остается неизменной.</p>
<b>Плюсы:</b>
<ul>
<li>простота;</li>
<li>сохраняет полную историю и хронологический порядок;</li>
<li>поддерживает контекст ветки.</li>
</ul>

<b>Минусы:</b>
<ul>
<li>история коммитов может быть заполнена (загрязнена) множеством коммитов;</li>
<li>отладка с использованием git bisect может стать сложнее.</li>
</ul>

<b>Как это сделать?</b>
<p>Слейте ветку master в ветку feature, используя команды <i>checkout</i> и <i>merge</i>.</p>
$ git checkout feature<br>$ git merge master<br>(or)<br>$ git merge master feature
<p>Это создаст новый «Merge commit» в ветке feature, который содержит историю обеих веток.</p>